599C名單單嘢要重視下

599C名單

政府個網

雖然刪咗 但係用上面條Link喺Google 搜尋係會有紀錄

第一條紀錄

【武漢肺炎】網傳逾 5800 幢強制檢疫大廈名單 18 區元朗佔最多 紀律部隊宿舍有份

屯門區議員何杏梅向《立場新聞》確認，流傳名單是由民政事務署提供，她指出曾有當區居民擔心自己居住的大廈是否有人由大陸回港接受強制檢疫，因此便代居民向民政事務署查詢，其職員便以電子方式提供有關名單，讓區議員參考。

衞生署回覆《立場》查詢時指出，未有正面回應名單的真偽，只是稱正整合相關的大廈名單，以期盡快於網頁公布。

大家可以自己決定信唔信

推

其實大家都心裡有數啦
木馬屠城已經開始

係心裡有數
但明白點死 好過不明不白

又唔講幾層幾室

有嗰幢都夠啦 使咩幾樓幾室 私隱係要留返啲

599A有冇巴絲BACKUP到?

點會唔真？
佢有出過，但極短時間

下星期全面復工
加湖北港人回港

唔講出左街都無人知喎

講咗就會知

已經send哂比藍絲親友同事
再加多幾句暗屌政府

日日成千人係中國入境，一早預計到全香港都係，唔封關就會有咁既情況

講左咪變人民鬥人民 邊個需要家居隔離就比鄰居門

大家幫手推

每日成千人，14日隔離期點都hold住最少14000人以上要隔離

大家快啲睇下有有冇自己住緊嗰幢

幫手推

日日唔同喎
你要邊日?

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

武漢肺炎 - 入境強制檢疫14日 - 家居隔離大廈名單 (截至24/2為止) -

隔離屋又人可以幫手睇睇既